【 「好市民奬」標語創作比賽】

【 「好市民奬」標語創作比賽】
一年一度嘅「好市民奬」即將舉行喇！ 今次搞搞新意思，邀請大家一齊為「好市民奬」創作新標語，希望能夠集思廣益，提高市民同埋警方攜手撲滅罪行嘅意識。
比賽由今日起到2020年11月26日下午5點截止，我哋會揀出20名最別出心裁，琅琅上口嘅作品，得奬者將會獲得精美禮品包乙份，作品更有機會被用作「好市民奬」的宣傳口號。
參加方法：將你哋嘅作品，留言喺呢個 post下面，字數不限。
#集思廣益
#齊齊做個好市民
#攜手撲滅罪行
#有奬標語創作比賽

D留言笑死